[分化mode]政府又用錢分化啦

1705 #政府跨部門記招

陳茂波發言於記招發言。他預計本港未來經濟會繼續疲弱，社會示威事件會令經濟更加下滑。

以下為他提出的「撐企業，保就業，舒民困」措施要點：
－不同中小企可豁免數十類政府收費；
－批發市場租用地獲減租；
－向微小企業或新企業提供九成信貸擔保；
－優化中小企融資計劃；
－擴寬資助範圍；
－推展小型工程資助及計劃；
－僱員特別津貼及培訓計劃；
－薪俸稅及利得稅調升退稅金額；
－＄2500中小學生津貼；
－基層人士公屋免收一個月租金；
－基層人士公屋減收電費；
－N無人士生活津貼

#RTHK

你見唔見到有個共同點呀

就係個受惠人都係中游派咋
好快就有一堆post屌政府冇派俾我地
之後五毛就會煽動我地去屌佢地架啦

但請記住，不分化
點應對？其實根本wfc就夠
反嘅都會反,撐嘅都會撐，唔理嘅都唔會理
政府轉打經濟牌不意外
但仆你個街出手出得咁孤寒
派得個2500，仲要唔知幾時先有
係咪冇錢派啊？係我就沽港紙啦

你當香港人乞衣呀！

建議冷處理
文宣最好可以陰謀化咗佢

817 818見

自推10連

香港人絕對唔缺錢 不過照派，我要完繼續示威

唔好意思，借推，大學生請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

計下大部分去左邊先啦

收完錢繼續反

ON9 有邊樣野係比我地?
咪又係比每日150
點會分化到

派到手上時解放軍都未入到香港

中產/藍/普通家庭/蝗

反開都係反
撐開都係撐

想你同中游割啊

中咩游
佢地見到嘈完有錢收你估佢地出唔出黎嘈

派哂比啲垃圾大陸蝗
年輕就是原罪

果到最多用下 50 億

剩返啲政策唔講清楚果啲 先多呀

Push